想撈 AI ，應該點入行 ？？？

覺得 AI 好有前途，
想入行，
有冇巴打知應該點做 ？？

真

我點知

又真乜鳩

離散數學，線性代數，微積分

我愛你

打電話去共產黨問下

讀一堆stat 先
讀得掂，讀完又有興趣可以入

問班連登仔有咩用？

假

stat 係ML個邊?

買C3 AI只需120美金

佢咁問得可能連mle 都唔識

AI 未讀以為係電腦，原來有5成係應用數學。
program 反而唔係最重要sosad

真 冇數底乜都唔使講

新bot

同siri做愛...

好的巴打

大學有讀數，
自學應該可以一戰

讀咗咩course 講嚟聽吓

班垃圾 P 牌仔
講野無頭無尾

樓主伸手黨你算數吧
問人野好歹都做下功課先

非數學系既 calculus , algebra , probability

搞清楚乜係AI先

屌咁你收得皮

Oh no

如果你話想學吓AI 我諗啲巴打都冇咁嬲
你連ai 乜柒都唔知就話想入行

原來有底，我又覺得ok sosad， 係有天份既人自學都得......

AI 有好多領域，有認圖，認聲，認人，你腸下想玩邊樣

清泉

好既
我再上網做下功課先
睇黎有自學 Ai 既可能性

屌你老母想做AI咪學AI囉。宜家係咪攞本AI書睇都咁難要上黎連登問呀？上網Youtube大撚把Machine Learning Python Tutorial啦，跟住做係咪咁撚難呀。

github 大把啦， AI 自己train自己， 有input 有output ，再feedback自己個決策比重。 個骨架係咁.... 唔係咩難野.....

巴打好似好有料

我做密碼學的sosad，其他只是鳩up....

樓主送埋你上路

學下call library 算啦

Thanks bro
好人一世平安

最近讀緊law，都寫緊智能勞工合約

智能合約度身訂做，打低垃圾HR

是但啦，ML都係AI一種

AI就唔只ML嘅, 推介經典textbook:

非, statistics 同 machine learning 係有 overlap
statistical learning theory, bayesian statistics 係 machine learning 既基本, 但 statistics 包咗好多唔關事既嘢包括 causal inference
就算讀一堆 stat 都可以係同 machine learning 冇乜關係, 除非揀啱 course

唔夠, 最少要 algorithm, optimization, computer logic, linear algebra, multical, functional analysis 係咁易做, 人人都做啦